見到有人搭地鐵唔舒服要襟掣呀

如見有人暈到有危險就黎跌落月台記得襟緊急停車掣呀 ，你一個人係擋唔到架車，救人一命有好報

up

月台按。效果倍增